Facebook洗地組正式成立！

利申借ac

有鑑於前陣子 各個行動嘅人數都比較少 士氣低落
(雖然依家因為和你shop嘅高成效 士氣好高漲)
所以喺到成立Facebook洗地組

---
Facebook洗地組

目標：令喺facebook嘅和理非們可以清楚行動行程 文宣佈滿facebook

公海:
Channel:
合作夥伴 HKREV：

---
連登洗地組:

幫手推下

推

幫推

推推

推上熱門 俾多d人知

推！

tui

多謝巴打幫推 完全無人推

推啊 齊齊做facebook文宣

我有幾個account 扮得似真人長期用戶

推

---------------
香港獨立 唯一出路

Push

推(1/10)

推(2/10)

p

推(3/10)

推(4/10)

up

推(5/10)

推(6/10)

推(7/10)

推(8/10)

推(9/10)

推(10/10)

Bump

push\\

有用po推

推

推薦個App 俾大家

香港地投票

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

原post

推

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

推 down咗你個app

push

推
文宣好重要

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

1

唔好用真ac 唔好放真相

成日見到文宣手足擺大頭相

會提醒

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

Push

有餘力可以幫手打埋TVB線

what's that?

文宣好重要，希望大家同時都要申請twitter

順便report d抺黑page

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

pish 好靚

PUSH

得閒既幫手舉報d仆街五毛
太少人舉報fb唔會理
人數夠多仲可以洗版帶風向

啱 當前任務係喺fb宣傳行動
之後人數多起黎 可以發展到唔同行動

推
加油

oic 依個麻煩d 不過一定好好玩

啱 721係好重要架 唔可以忽略 要保持追問

facebook遇到五毛,
國內五毛網上翻牆,犯緊法黎指責香港人犯法,
外國五毛人肉翻牆,叛緊國黎指責香港人叛國.

辛苦手足喇

幫樓主推5下

5

4

3

2

多謝手足

推爆

pls also sign this!

Psuh